# HW01 - AVM
*review for Thảo: UC003 - Mua thẻ, UC004 - Nạp thẻ 

- đã làm bổ sung

# HW01 - AFC 
*review for Thảo: UC0010 - Soát thẻ ra, UC009 - Soát thẻ vào

- làm thiếu uc009

# HW02 - Thiết kế tổng quan
*review for Thảo: UC008 - Soát thẻ vào, UC009 - Soát thẻ ra

- thiểu lớp tổng quan

# HW03 - Thiết kế chi tiết
*review for Thảo + Văn Thắng: sơ đồ thực thể liên kết + cơ sở dữ liệu

- làm tốt
